3601魯大師哭泣區

開定先

無人ge

你又抽左？

係，諗住搏下
依加有啲後悔

睇嚟今次抽中就有錢搵啦

一手黨

都變成回撥5成，大戶可能升少少等你地走d 貨先肯升

1中1

1中1

但有一手friendtimes潛緊，希望唔會燈到大家

抽9手一手都唔中

上到幾多蚊

30

唔撚中呀屌你

可能係好事呢

屌唔中呀

屌你，魯大師都上市

+1 唔中

咁睇好隻魯大師咩?

德視佳反而無咩人講

仲好

唔記得抽

3.4放咗

咁低,而家都3.68

黑氣石早放益大家

幾多手

富途個價on99

聽日開市會咩價

一手都已經好好彩

富途賣,去輝立買番,賺

輝立幾多

一通3.67

可以咁樣操作架咩

你信個下on9

點解牛牛同暉立個價差咁遠

如果你係富途有貨,你有輝立ACC,只係想轉一轉手聽日先賣,的確可以咁
利申:富途有貨,輝立有ACC,但入面無錢

唔記得睇番之前邊面孖展重貨,
如果富途孖展貨唔多,有人想要貨,咁可能就搶高
如果富途搶高,我估係大陸個班人要貨

遊雲兄有無貨

有

呀！唔撚中 屌你

All ined

3.65 走左 賺左900幾

火箭

愈升愈有 留多陣麻

最衰之後太多新股
唔係呢隻真係抽B組

我都係留左注係德視佳,所以無抽盡

包生仔架咩 有賺就好啦

點解其他卷商會低價d 聽日會幾多開市？

今朝5蚊走晒啦

5.1入比大戶震走左

重有得上,咁勁既

每refresh一次都升幾格，好癲

開巿4.7沽左因為中過1951伏開巿升得多都係走先

一樣.....

係,我自己估都係升一倍,所以5.4前點都走,估唔到去6蚊

諗起1573

5蚊走曬 算啦 入到袋先係錢

有無人再追

你地係開市4蚊買到定本身抽到1,2手?

5蚊追

比招股價升左差唔多1倍, 自己唔敢追

升左成倍就唔追啦,賺完就算,賺唔盡既,好過高追蝕番

追多次上番6蚊先

隻6110表現都唔錯，琴日有諗過暗盤ipo樓下買d博保賤首日護盤，不過排唔到

277倍咩玩法
呢隻垃圾軟件有咩前途

呢隻有錢賺既,唔係剩係燒錢,但升一倍就已經好貴了

擼大師強國好出名

其實仲有幾波升幅

接火棒遊戲

5.36 5.6 5.4 SELL 5000 SHARES

琴日暗盤買 今日5蚊走晒

說中了

係咪仲有得升？

呢D 炒股真係要暗盤買先安全D
開市就爆升真係買唔切

依家追可博6.45
止蝕5.6

單純對呢隻流氓軟件無乜好感

有啲預感下午跌

追6.3好了 5.8左右入

5.95入追 6.3

尋日係group叫人暗盤買
個個話升到好高唔敢買
結果今日

因為唔係實賺既,暗盤高開,但第二日升唔番暗盤價都試過

6110應該我唔睇好，應該好快跌番落去

結果只係賺到抽中果1手

後生仔應該反省自己點解唔all in抽3601

睇大陸forum，其實有股東上市前6蚊，甚至11蚊入股，可惜我們冇細心看招股書

簡直派錢

360 virus黎wo，同埋佢跟lat佐移動網絡發展wo，（起碼大陸唔係個個人手機都裝360），咁大膽咩

今天8仔中4手

下星期，1955，1967，1846，1084，1284，8441都有抽少少

成日見你抽新股,你點選抽邊D?

大家跟左了嗎

好老實講，啲大陸西當佢煙咁炒
唔係我啲錢已經抽其他股
尋日暗盤真係狂掃

6.1入好似好高...

岩岩有跌到5.8無入？

去左做野....

市西自然炒IPO 估計唔回撥要玩 大型IPO又係內需如6110 要玩 保母強都要留意

唔入記真係高了 中午前上到6.3

已到

6.3了 到位

你有貨?

下午再戰

6.28走曬

下晝睇咩位再入?

開市再算

6110 10幾手8.9幾走哂，屌

6.1了 再入

再溝

已跟

打算set 5.8未必入到，點知剛剛幫我入左
。。。

見到6蚊前有一大LOT頂住

我决定坐到下午

可以睇幾多蚊？

收市望6.5啦

跌到2.7入

雖然3.64走左 祝巴打們玩得開心d

走曬先 下午再玩

定啦 依家都賺

北水咁踴躍, 至少等一天

收6蚊齊頭 好鬼呀
不過仲有得炒下既 執多轉先

諗起1337

3.76 @ 25000 4.79走晒 屌佢老母執少好多

唔好太貪心，有賺已經好好

落袋先係自己錢
南方能源有版你睇

都岩既 但係真係衰自己on9 好唔抵 set左止賺 自己驚 手多多

南方我都有炒 set左止賺位 自己走左 唔係真係仆到直

我就係南能輸撚到直

6110我覺得長升長有
d貨好集中下 如果肯玩希望可以爆到七彩

6.5cls

人就係咁，下次你無止賺輸到仆直，又會後悔點解唔走

6.35全清,多謝一通濕9暗盤

6.7

真係痴撚左

真係估唔到

早走左，6.5.....

是既，你地唔賣晒d 貨比大戶，佢又唔肯上
到賣晒就爆升，你又追唔到

係咪賺到笑哭泣區

琴日暗盤 3.6買咗15萬股 用埋孖展....
今朝個經紀打咗兩次嚟 係咁叫我5蚊放
5蚊放晒
依家8蚊都嚟 睇到好心痛

仲高唔高追好

呢樣都真係搏既，一陣跌落來你要補錢
而家都叫賺左，係賺少左啫

好L癲

2nd中煙

有賺就算啦 冇人知個頂幾多

7蚊岩岩放左一半依家成本價低過0

隻博滔都跌返落黎
呢隻魯蛋蛋仲升緊

係 賺咗穩陣 但有啲心痛

我5蚊走晒，而家都係睇算
費事賺個d 嘔番出來
之前個d 都真係好少第一日升100%以上唔跌番落來

係 但5蚊望到而家7蚊 真係赤赤痛

唔識玩啦真係 無貨係手

痴線，食個lunch就升左咁多

你幾錢放左？

呢隻 大把人賺個首期， 但我一早放晒

metoo... 都係睇算 再買一陣出事好唔抵

如果未放 依家賺60個...
賺小咗40個.... 明明賺咗錢 但都好灰

metoo...

換手率成50%
係咪有好多人炒左幾轉

又入又出

再入？

不了..

點解啊

雲兄 有無玩

賺左10幾萬 點洗好

今朝想買
但俾人捉左去幫手
返嚟一睇個市
好想4

只睇，唔買，你就同我爆升。

買左既呢？就唔郁，或者跌。

捐少少出去星火/立場

6.08

你未走 ？

今日應該會穿8蚊啦

6.29走左

你用孖展就一定坐唔實架啦

諗緊入唔入返....

我都諗緊 但依家個價真係
我睇住6.7都唔敢入

你入幾多手？我都係入一、兩手算

依家入返 好似好蠢 已經賺咗 一陣跌返 實出事..

等下隻算了

唉，其他蝕唔少，想補返少少

我都係... 其實蝕到PK....

依隻賺返小小 舒服返啲

我見D大戶下晝不斷入，應該會繼續升？

錢賺唔哂 但會蝕哂

1573 人辦

琴日暗盤已經係咁 .. 見到好多大手主動盤買
等 賣既得1K 2K ...

我而家心口好痛， 但都要安慰大家， 賺到錢就算， 過左去番唔到轉頭

一樣 賺到已經好幸福... 不過都係好心痛

free fall

fall

跌啦

上到成8蚊先跌,升成3倍

同1573一撚樣

師兄出現返，今次有冇買?

買左1876

睇好？

走鬼拉, 隻股散水, 聽日星期五, 好多人會獲利

次次呢D股都2-3點跳水，今次醒2點走人.. 雖然賺少好多

貪佢夠大夠穩

呢隻股唔貪既一定賺左
已經比好多股好,多數一開波升一浸就開始跌

仆街 你班友睇好姐係....

你意思係聽日獲利？

等收市前入入，可能賺少少明天競價既~~~
但 PE 大過20其實都淆淆地

一日升咁q多, 慨念股, 冇實質業務支持, 炒股居多

隻股係主要做software subscription , 有收入來自廣告, 啲人炒佢, 因為中國好多人用佢軟件

中國D軟件迫人裝，好難唔裝

諗緊買唔買兩手擺過夜

聽日就Free Fall
走先

window 優化大師, xx 優化大師, 都係佢出, 老老豆豆隻股係科網股

現價入 認真貴

兩手買唔買都無所謂啦= = 咁少

但擺過夜個收益都可能好大

師兄你點諗?

要買都等15:55 - 15:59~ 而家好博，有機會仲有得跌，咁多人獲利

咁全世界咁撚多人飲啤酒 百威咪過千$？

點解次次都係咁，想買唔買，你就爆升。

買左果d，就100%跌。

你買左？

隻股係全世界最大啤酒制造廠, 牛龜咁大隻, 雖然不至於過千, 但內需股穩鎮好多

驚佢聽日大跌
走左賺小小算

我唔博了

唔敢入

岩岩回到6.9 但都無勇氣入

而家入係真心博，就算賺到都抵你賺

而家入蝕既機會我覺我大過賺

7.5喇 重唔走

我都係

頂盡真係收市前入，博聽日競價 .. 其他時間買真心博

一樣

6 無勇氣入

我要讀書巴

利申: 重倉百威

我要讀書包仲有無推介

巴

all in 1876 , 44手@29

依家8蚊....

可以唔洗入了

其實都睇得出收破頂 就係無膽入

依家入?

當睇唔到算

原來哭泣區，係指無買

不了 唔係我財了 依家入聽日爆一口玩完
8.5太貴

最後呢幾分鐘扯高,好明顯係之後派貨既格局
聽朝開市可能扯上9蚊既,但你敢唔敢搏

抽唔中
開市升咁急追唔切
要番工賺粒糖 無時間買
講到底。。。無勇氣

我都唔敢

我估呢隻會上到9.8左右
但風險真係好大
破十就難d
南能輸到傻左唔敢亂黎

無買/早放/睇住升唔敢入都哭

中過伏有陰影

屌,直接升到9蚊添

算啦~ 當係賺少左 . 最緊要無輸呀嘛 講真升 200% 我汁得10%

嘩屌。。。。9蚊

呢隻有競價咁激既, MARK十蚊啦, 唔好煩嘞

有無人有貨過夜

1573兄弟升急, 之後......

妖到仆街 換70%

換手率點解高成咁

尾市7.8追入左幾手 純賭博

多人短炒 炒格仔 個fd賺左十萬

無賣既話,今晚我應該笑到唔停

不買就是贏

真係睇你勇氣

不斷咁有人交易, 如果係莊家股即係左手交右手, 1573 係例子

早放哭泣揮手區

4.79 賣左

唔係我財

8.6 心好痛

當啲錢唔係咩一回事，咁你係股票市場上就會易啲賺錢

得閒睇番南能個post

算啦，我臨收市睇住都唔敢再入，驚聽朝放唔切

買一、兩手又賺得少，但買多又唔敢

其實70%都好正常

依隻野咁細 你睇佢成交有十億

賭仔都係咁講

大家驚既就睇返中煙
肯定會上20蚊！

賺多賺少都係賺呀

獨市就話姐

人哋有獨市

3.64 但唔後悔 賺得比我預期多

1573連5日都係10幾億交易, 你再望下依家1573股價就知

尋日暗盤3.6買 今日5.5就放撚左
睇到佢升到咁真係想死

一樣 我5蚊放添.. 都係3.6買

依個畀中国人打飛機嘅垃圾benchmark 軟件都上到市

我估頂多12蚊

1573 之前冇聽過佢啲野

但3601 起碼聽過佢買 不過都係炒 係估唔到炒到咁高

聽日應該9蚊幾起啦

1573 炒到1000%, 由0.42 上升到4.9

連續升成2個星期

係 依隻都似係..

點解我會5蚊放咗... 賺小咗50萬... 心都痛埋

新股同暴跌股點同

呢到有無山頂朋友…
淆緊

雖然唔同, 但炒得好撚癲, 一日200%

我都幾睇好依隻.. 所以先暗盤買

有 8.5

7蚊玩左2轉
而家留一手搏佢爆上10蚊算

好辛苦

尾市忍唔到手禁左 希望聽日見9開市

聽朝開市再留意下

有冇人放咗之後 好想睇佢插暴跌...

雖然好黑心

即刻個人定左

軟件野 我唔多睇好

又話唔敢入？

收市最後5分鐘mark高1蚊,聽朝12蚊要走。

博左最後一分鐘
驚成晚了 又要早起身

聽日仲有力就12蚊見

要跟我要讀書巴搵食了

仲有手機清理 瘦身

最勁市價盤入，都要等好耐！set$8.3放！賺小小飯錢！

聽日應該仲可以大升

佢個盈利模式係點
諗唔明

廣告

我今朝九點半入左手搏佢升，見佢危危乎咁，都係賺幾舊水走人算。
但呢隻魯大師，依加8.6，仲有冇得玩？

鲁大師而家就似一個月前既1573咁，爆得好快但伴隨著好高風險，大户一散水就屍橫遍野。你問我我就覺得應該可以玩多一日既，不過我唔敢玩，1573既教訓太大

買乜都走哂先升

我之前玩中煙，結果依加停左響20蚊，唔上唔落唔知點，
仲渣緊2手，平均22蚊。

我唔洗賺得大，升一蚊多DD，已經滿足，
但怕聽日一開就直插水，點算好……

比多個指標大家，1573出事前果日收市(9月11) 換手率高達76% (我有screen cap)，而家鲁大師都差不多了。

1573乜事……？
求教

三日内由$0.6爆上$4.x 。

9月12日，當全城沸騰期待佢上$5之際.....大户散水，股價一分鐘之内由$4.9跌到$1.4，好多人走唔切，屍橫遍野死傷眾多，包括好多呢度既巴打絲打，所以1573係呢度好多人既傷痛。

到而家上面仲有成堆人揸住成本$3.x - 4.x 既蟹貨等緊返家鄉。

咁大鑊

所以呢隻都要小心，點睇都似好快會爆煲，爭在邊個死，承受到好高風險先好玩。佢有能力幾分鐘就令你賺50%，代表佢都有能力要你幾分鐘就輸50%

不過魯大師今日咁大成交,應該可以頂多一二天

你可以由呢頁開始睇

本身高追已經淆
呢個post仲係咁提1573

多謝師兄

不過入面乜事，咁多人買，傷亡慘重

開左北水之後
第一日0.76 > 1.1x
第二日1.1x > 1.7x
第三日 競價開到4.x, 開市1.9x > 3
第四日 競價開到8.8, 開市3.6
個個癲晒話不問價追, 首期不是夢, 而家入驚閪咩
十點鬆D 已經上到4.8 定4.9
然後1分鐘內最低跌到1.4

聽日買8418 啦

個post 我開左足足7個, 有巴打賺到俾首期, 點知炒炒下高位直插, 高追巴打全部收哂皮, 依家隻3601正正係1573既翻版

我本唔多，所以唔敢玩太大，志在賺過一兩千，幾舊水都得
李寧有fd睇好話應該都升，所以先買一手試下，見依加賺左一蚊，等佢到26-7蚊就準備放 orz

不過你呢隻，真係好誇張……

咁算啦，都係齋睇唔玩好過……

其實妖股就係幾個鐘可以升幾倍
然後1分鐘可以插番到底

李寧安踏美團呢d內需股個勢好好
但都日日破頂咁

安踏，我個fd就買左，我本唔夠，所以買李寧算啦！
美團，見大陸話佢蝕得幾甘，唔敢買……

美團有錢賺la
之後一星期由75升到今日

日日都歷史高位，睇你敢唔敢高追

過埋呢個月先算，定期要下個月月頭先攞得，依加冇乜錢

買一手二手，輸咗都唔多！即set只蝕價！

1573

李寧由6蚊升到26都仲有得買？？？

呢隻睇幾多？

睇35

抵撚死, 仲玩港股

美團痴線，睇住佢由72蚊啲位升上黎9x

準備ALL IN發大達

易大師

有冇人可以教我點做？我買乜輸乜。

永遠都係，你唔敢買，佢就日日升，美團，安踏，就係咁樣。你覺得佢升咁多實跌，佢就繼續升，升到你驚。驚到你唔敢買，轉頭佢就破頂。用現價狠狠咁話你知，過去果幾日唔買既決定全部錯哂。

然後你終於買，就跌，唔係少跌喎，係真跌。成個過程，明明overall 係升，就係蝕錢。

究竟股票點買先穩賺？

勁假時段

今日破15, 聽日上20, 年輕人要好好把握機會呢

聽日星期6
thank you for your attention.

$10

走啦

$10.9

一早走晒啦

入手時機

你再入???

唔好睇啦 只會心痛

利申5蚊走曬

而家拎牛牛個模擬來玩,過手引

我6.3走曬暗盤掃返來既有無7元8元的網友接龍

跌了

好彩10.2蚊走到好驚驚

震一震姐

見到呢度啲人拎1573 同呢隻比
真係笑而不語
你地講緊嗰個區間 0.7 - 4
有冇講埋之前俾人洗倉跌撚左幾多
想呃貨買都唔係咁架

頂撚住

好彩10 蚊走咗

尾市7蚊接 10.5放

10.6無走 9.6走左 靚位再入

又上番10蚊樓上

想喊啦我 岩岩一手都賺小一千
5手呀

幾分鐘5000

轉場 1895

算啦，頭先跌落10蚊果下好驚

有賺就唔好喊啦
賺格仔賺幾轉咪幾好

賺格仔先難,你唔知邊一次係真跌,執多幾次總有一次中然後嘔突

睇埋1895

好快12-13蚊

快入靚價

3.9追左幾手

bollinger 平撚左

1895 3.7入 快

屌 輸 要溝

3.73入左幾手

咁快溝?

走左 輸番幾千銀出去

咁快走?????

揚價到16蚊

你有入?

富貴險中求

呢D都係快入快走,唔賺就當自己睇錯邊
等既話都係搏,可能贏番,但都可能輸更多

唔係隻隻ipo好似中煙咁長命 中過太多次伏

全中
唔敢博 個心跳出黎我驚我健康有事
當睇醫生

無貨係手先又破頂
低位放左
玩左幾日賺得雞碎

我都覺，不過好過蝕啦師兄

11蚊了

又起飛

痴撚線股票

set止蝕震走左

點set止蝕？

我都講左，唔好當啲錢係咩一回事，咁你個心會定啲，賺都賺得冇咁驚

看透一切先做到唔當錢係咩一回事吧

條件盤
細過幾多蚊自動賣
慎防暴跌㩒唔切制賣

呢隻十九股都可以爆炒到咁，大家小心

係咪間間都有得set

唔知
但我果幾間都有

我用緊渣兜就有，但想轉會，所以問定先，感謝

集資1億
等睇下星期炒車

跳水

走鬼

音樂椅

有貨好走

收到堅料大陸三點收市內地大戶會落嚟不問價掃魯大師

哦

9.7

大戶開始收割，走呀

低吸

走啦十蚊都企唔住

一穿9 應該就人踩人

10蚊樓上應該走貨7788

玩完了

1573影子

玩一日半就完

唔走真係6蚊見

已經好多，重大多數人都賺到，係賺唔夠多啫

升翻9個幾
利申：花生仔

全都玩完了

freeeeeeeeefalllllll

有冇人接左火棒 利申冇

朝早接左，但走左

Free fall

琴日$6入 食完飯$11走到 好彩😝

6蚊入你而家走都賺，無咩驚啦

個莊都算好好人啦 比足晒時間老散走 而家仲接真係幫唔到佢

人踩人時間

有人睇30蚊

係，如果係1573果個，而家可能$4

$2.7 IPO, 如果個莊夠快手放左1/3貨，而家就零成本

心臟壓力測試

邊個負評

星期一返返兩蚊

又黎過

心理戰，美團唔夠散戶所以升

same here
諗住買果D 最後無買, 就升到仆街
都係決定入貨 ge 時候就跌
而家隻隻都坐住

唔怕生錯人，最怕改壞名啊巴打

抵啦，心腸唔好啊你

十蚊走左以為自己傻仔

呢隻升到咁高, 追都唔敢追, 好在買左8418, 賺左唔少

P 牌仔想用D 名都撞晒
最後諗起買乜輸乜就用呢個名

讀書巴買乜賺乜

, 賺左4皮

最衰都係樓主開定哭泣區

名字改得好

開叫春區 一早燈都到玩完啦

燈撚到尼

又升過

總有傻散高J 之後俾人震番出來

勁假je

$8.1

撚上撚落

有無貨

冇

見到升唔會想入？

升就要買，咁好多野都要買

散水啦

升，就唔敢買，你唔買，佢就升。

到你買，就跌，你以為調整，其實真跌。

到你賣止蝕，佢就岩岩跌完，之後爆升。

買大就開細，買細就開大，永遠都係買錯果邊。